[
    {
        "randomId": 16
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Amago",
            "answer": "Ingo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Wari wakubitwaho?",
            "answer": "Wari wakubitwa?"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Se wa sogokuru, nyogokuru",
            "answer": "Sogokuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Ifu inoze cyane",
            "answer": "Inono"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Agati bavurugisha",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Umugabo wa mushiki wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ntiza ku ikaramu nandike",
            "answer": "Ntiza ikaramu nandike"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Aduhe ubusobanuro burambuye",
            "answer": "Aduhe ibisobanura birambuye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Amata y'inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Ibyo banywesha amata",
            "answer": "Imikerenke, injome, imimuna"
        }
    }
]